其實做偏遠地區外賣會唔會好好賺

如題

如果有得賺已經有人賺緊

仲輪到你咩

但係住嗰啲地方嘅人
唔會願意比多啲錢嗌外賣咩

最好賺一定係中產人口稠密嘅區